台灣手足開左TG Channel

巜願與流亡手足同開香檳》

大家今晚咁高興攜同小鳳姐載歌載舞的同時，請大家不要忘記一班流亡海外的手足。

今天的熱烈彈琴和掌聲，來自過去八個月的激烈的抗爭和槍聲。一個黑警確診肺炎，並不足以抵償手足們犧牲！

從六月開始抗爭、身心流血受傷、家人離棄、付上前途、最終被逼永別自己成長的地方、帶着恐懼獨自面對未知的未來。

這一群為我們付出一生的真手足，比起一個未死的肺炎武警，更加值得我哋關注。 請大家保持心的熱度，代流亡手足抗爭到底，直至光復的一天，與手足一同慶祝。

@hkprotester_homeless

#願有一天與你們在同一土地上共飲香檳
#齊上齊落
#同喜同悲

#Cr. 黃姐姐代筆

g持手足

推

入嚟

時事台都冇人？

大力一推

冇人嘅？

人呢？

屌你入嚟

人嚟！！

入曬黎推爆佢阿！

時事台冇人？

前線要人！

唔好呃我

原來係冇人想推post

黑狗要還

開post都冇人理

fc comdom

屌

推到彈app

Push.

???

在台流亡手足自發組織；分享抗爭想法、流亡生活點滴

一息尚存，抗爭到底！
我們 永不投降！
光復香港，時代革命！

前線缺煙！

屌都推唔郁

推左成粒鐘個post都係咁 我屌

推呀

G持！

點fc個tg係真台灣手足開？

請睇返TG群第一個post 廚房佬認證

唉推都推唔郁

謝謝。
請pin認證內容，應該就會多人入

正

幫推 大家入呀

推 無唔記得你哋

Push

推到班仆街連登仔入嚟

.

推，希望你哋喺台灣生活得好

pish

都唔知點眾籌俾班海外手足 依家都搞成咁

手足

Sorry 阻住你睇文
P牌樓主唔想再有手足被黑警自殺

呢48個apps 啱所有人用，尤其前線手足

啲apps可以避免黑警link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

請大家幫推，避免沉底

推
前線手足唔係condom

求相認